［天降符瑞］ESA最新預測，天宮一號今個月回歸賀登基

歐洲太空總署最新預測，天宮一號會係3月24日至4月19日間重返大氣層，位置大約係北緯42.8度至南緯42.8度之間

天宮降世，大吉之兆

登基吉日

支那又中

送大禮

跌中北京中南海，我捐一千畀樂施會

天宮降世 嫦娥下凡

連月球隻野都吸返黎
諸仙會聖賢

變咗垃圾

btw impact probability最高居然唔中目標

我個廣告出現耶穌問我想唔想認識上帝

你畀樂施會，等於貼錢畀佢地叫雞喎
留返啲錢自己叫雞啦
你想做毅進星咩

佢地咪又係叫陀地
即係扣除行政開支同袋錢後，善款都仲有機會落入受助人身上

天有眼，如果跌落中南海替天行道，捐錢畀人叫雞又如何

天降符瑞

天啟